# Архитектура базы данных проекта Walkbike #

[Файл с архитектурой проекта на Google Docs](https://docs.google.com/document/d/1YOUknAqAJ6idaHKG5sfw760ztv3YrU_SIeYQ5KDcXvY/edit?usp=sharing)

### Таблица USERS ###

Таблица содержит данные о пользователях.

### Таблица TRAVELS ###

Таблица содержит данные о путешествиях.

### Таблица POINTS ###

Таблица содержит данные о точках путешествия.

### Таблица VEHICLE ###

Таблица средств передвижения.

### Таблица LIKED ###

Понравившиеся путешествия. Отмеченные пользователем отображаются в личном кабинете. Путешествия в популярных сортируются по кол-ву лайков.

### Таблица JOINED ###

Таблица записанных пользователей на запланированные путешествия.

### Таблица COMMENTS ###

Комментарии к путешествиям. Могут быть оставлены как авторизованными пользователями, так и гостями.

### Таблица PHOTO ###

Таблица для хранения имен файлов с фотографиями к путешествиям.

### Таблица TAGS ###

Таблица всех тегов ко всем путешествиям.

### Таблица TAGS_TRAVEL ###

Таблица соответствия путешествия и тегов.